d阿婆成日去銀行排隊其實搞咩？

妹下妹下咁
入完一百幾十蚊
第日又再排過隊
D錢拎出拎入

領大茶飯

食

打薄仔，拎綜援，賣咗報紙入返十幾蚊，續定期，拎零用錢(200樓下)，匯錢比敗家仔。

有班好撚有米

我間分行啲老人家好鐘意拎幾百萬人仔做三個月定期，可能你去開嗰啲地方多窮鬼。

清楚明白

撚吓啲後生

大撚把生果金，綜緩呀。慢慢拎。排下隊又有冷氣又可以成班廢老聚下腳。
你估好似你班後生咁，咩都趕頭趕命

拎住本簿問條數咩黎
買定期
想拎錢
問長問短

短期定期

同阿伯偷情

問定期
入錢拎錢過數
所有ATM做到既功能都要埋櫃台

溝counter 哥哥